ของ|คน|ขับ|สามารถ|ทำ|อย่าง|อื่น|ได้|อย่าง|เต็มที่|จะ|ล้ำหน้า|กว่า|เจ้า|อื่น|จะ|เก็บ|ข้อมูล|จาก|การ|ทดสอบ|เหล่านี้|นำ|ไป|ศึกษา|และ|พัฒนา|ต่อไป|จะ|เผย|โฉม|ระบบ|ไร้|คน|ขับ|ก่อน|ใน|ปี|
ซึ่ง|แตกต่าง|จาก|ของ|บริษัท|อื่น|ตรง|ที่|ไม่|จำเป็น|จะ|ต้อง|มี|คน|คอย|นั่ง|ควบคุม|หลัง|พวงมาลัย|ที่|จะ|เปิด|โอกาส|ให้|บุคคล|ทั่วไป|เข้า|มา|ทดสอบ|และ|ควบคุม|รถ|ไร้|คน|ขับ|ที่มา|
ที่|ยัง|ไม่|มี|ใคร|กล้า|ยืนยัน|ถึง|ความ|ปลอดภัย|และ|ความ|น่า|เชื่อ|ของ|ระบบ|ไร้|คน|ขับ|เช่นนี้|ประกาศ|ระบบ|ไร้|คน|ขับ|จะ|ไม่|ต้อง|มี|คน|คอย|ควบคุม|ปี|หน้า|มา|ภายใน|ปี|มี|แผน|จะ|เปิด|ตัว|โปรแกรม|วิจัย|หัวหน้า|อาวุโส|ฝ่าย|เทคนิค|ด้าน|ความ|ปลอดภัย|และ|เทคโนโลยี|สนับสนุน|ผู้|ขับขี่|
ออก|มา|ประกาศ|ว่า|ระบบ|ไร้|คน|ขับ|ของ|ตนเอง|จะ|ล้ำหน้า|กว่า|ของ|เจ้า|อื่น|เทคโนโลยี|ไร้|คน|ขับ|ของ|บริษัท|นั้น|และ|ภายใน|ปี|และ|สามารถ|ใช้|งาน|ได้|จริง|โดย|ทาง|โดย|ระหว่าง|ทาง|ไป|ถึง|เป้าหมาย|นั้น|โดย|ไม่|ต้อง|คอย|สนใจ|ถนน|และ|พวงมาลัย|เลย|ใน|หลาย|ประเทศ|ให้|สัมภาษณ์|ว่า|Coelingh|
DriveMe|
Driver|
Erik|
Insider|
Leader|
Safety|
Senior|
Support|
Tech|
Technical|
Technologies|
Volvo|
Volvo|
Volvo|
Volvo|
Volvo|
Volvo|
and|
for|
